[
    {
        "randomId": 206
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Biratinyana",
            "option_1": "Umuneke",
            "option_2": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_3": "Umwijima n'urumuri",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Umwijima n'urumuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Njugunye igihaza gihinguranya amarembo",
            "option_1": "Amashaza",
            "option_2": "Umupira mu izamu",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Umupira mu izamu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyangufi arasekura uburo",
            "option_1": "Imbwa mu masinde",
            "option_2": "Agasuzi",
            "option_3": "Ifundi mu mamera",
            "option_4": "Izuba ry'impeshyi",
            "correct_answer": "Ifundi mu mamera"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Abana banjye bangana bose",
            "option_1": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_2": "Ifundi",
            "option_3": "Inzoka",
            "option_4": "Umuporisi",
            "correct_answer": "Ifundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera inyamaswa igendesha amaguru 4 mu gitondo, amaguru 2 saa sita, n'amaguru 3 nimugoroba",
            "option_1": "Umuzungu mu modoka",
            "option_2": "Umuntu",
            "option_3": "Umunyeshuri",
            "option_4": "Imodoka",
            "correct_answer": "Umuntu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nkubuze sinabaho",
            "option_1": "Inyundo",
            "option_2": "Kwatsa mu ziko",
            "option_3": "Umutwe",
            "option_4": "Inyoni",
            "correct_answer": "Umutwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nkubise ikimuga mbura urujyo",
            "option_1": "Ururabo rw'ikawa",
            "option_2": "Ivunja mu kirenge",
            "option_3": "Umusuzi",
            "option_4": "Umupira mu izamu",
            "correct_answer": "Umusuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ntoye ibyondo nsiga amenyo arabengerana",
            "option_1": "Corogati",
            "option_2": "Imyambi y'ikibiriti",
            "option_3": "Agakono k'inzara",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Corogati"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mfite inkwi zanjye zumye, ariko nazicana ntizake",
            "option_1": "Umukandara",
            "option_2": "Amahembe y'inka",
            "option_3": "Icyumweru",
            "option_4": "Akayira kajya mu kigega",
            "correct_answer": "Amahembe y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyuze mu rutoki abasirikare baramfata",
            "option_1": "Ibishokoro",
            "option_2": "Inopfu",
            "option_3": "Agahinda k'umutima",
            "option_4": "Inkono",
            "correct_answer": "Ibishokoro"
        }
    }
]